從前有個gay佬要射喇

變咗做噴射gay

跟住有個gay佬太凍所以變番直
冷棄gay